拉傑迪你仆街啦，怨婦猁又出動

玩完了

同拉膠同一下場

最衰都係拉傑迪

蘇狗入波鏟草，又要怨了

姓拉嘅都無好野

系

岩

拉美拿

mma南美洲代表

拉蘭拿

爭歐聯 又關你隻鏝狗咩事？

傷咸頓近十年有打過歐聯？

睇波都唔撚比
啲猁狗惡撚到

冇 但打過唔少狗

姓拉既都同猁過唔去

睇你就睇啦 開埋d垃圾on9引戰post

猁狗係咁㗎啦
呢一兩年勁返就鬼死咁招積
唔講重以為佢哋已經拎咗好幾個冠軍
點知過咗廿幾年重係零英超
依家重覺得成為史上最高分第二名好威威

屌好撚典型

你而家咪出動左
所以你個賤種狗係怨婦？

又入利狗數

唔知如果今日猁狗輸 會唔會怨埋球證黑得唔夠勁 淨係黑得個一兩球12碼 三兩張牌